best5 25分入唔入到三大？

4454 econ7 bafs5

入唔到

要幾多？

cu engine幫到你

晒銀時

要35分先入到

無讀phy

入咩先得架？姐姐個系？

商科，精算？

GB

無m1/2。。
要中大精算

ive la

中大可能再難啲...
Median b5 28 ( must include eng, maths)

入唔到3大。 poly就有你份

假膠？ 而家cu個計法10個programme都有得入。